其實會計日常工作做d乜

想大約知下

狗

Debit credit咁囉

公司有咩數咪入咩數囉
做下report咁

會計 不會計

Excel 數據整合